ZTools for RSA
==============
CHELLANGE
---------
1. Stworzenie narzędzi które usprawnią pracę z Robotem podczas wykonywania codziennych czynności
    * Generator obciążeń wiatrem na ściany
    * Generator obciążeń wiatrem na dach
    * Generator worków śnieżnych
    * Suma reakcji w węźle
    * Odległość między węzłami
2. Całość napisana będzie w VS 2015 .NET C# 6.0
3. Ustawienia itd będą zapisywane w sqlite za pomocą rejestru
 

TODO
----